駱慰寧：唔選舉我就唔會問責下課

呢條撚樣

牠知道會輸到底褲都無埋

其實唔只舔共派垃圾會議員
連佢喺中共o既身價都會大幅貶值